[心痛] TWICE日本成員SANA被玻璃心韓國人IG轟炸

痴能線 同大陸人有咩分別 日本人講返日本野有咩問題

日本=中國❤️

韓國人唔玻璃心仲係韓國人?

有咩問題？

屌佢老味 仲要啲內容好正常 咁都有得屌
唔通好似嘎嘎追住大陸條撚含咩

同大陸一9樣

全世界都是中國的

諺文支那不意外

韓狗

賓妹都係狗

咩事?好擔心我老友SANA

勝利(已笠水)

放心 佢係我隔離 安慰緊佢

諗下邊個比飯你食啦
返大陸搵食既都要睇支那人面色啦
無可厚非 抵比人屌

印狗笠水笠到唔敢再入我個post

TWICE最叻扮死狗
道歉未

留明Jyp推佢出嚟道歉

整返個台灣人牌坊LO
支瑜

屌你又啱

第一日出黎撈咁

頂你又黑我jackson

牙紗宜家一定咸得好慘

下 咪屈 我都係jacky

導狗又拎你啲支那狗心態出嚟？

出黎道歉LO==
黃志列上次得罪我地中國人都要出黎道歉

點支那法??
E家係你自己開口得罪個老細WO==
"符合市場需要"
你D ONCE9最撚中意講架啦

On9 篇文有幾得罪？
內容講下換年號，做人向前看就要比韓狗鬧？

導狗同韓狗一鳩樣
玻璃心

自己開細ac講完屈once？

抵啦

恰尻你地老婆,仲唔屌返垃圾韓仔

你講就係呀 圖呢？😌

幾時可以去青瓦台請願判班韓國網民死刑

全世界都有呢啲類似基因啲人咖啦...你成世人都肯定遇到一兩件麻煩友..
網上更加係佢地戰地嚟...梗有位俾佢地等住入!

歷史問題
中國同香港掛勾連登仔咪又係玻璃心

有無人可以解釋吓換天皇又點傷到佢地既心

無人知

應鼎記咁掛 清朝年間用明朝年號

係韓國居然用日本年號
咁韓國人咪碎玻璃囉

其實香港人反感王祖藍個啲奶共係因為本身佢地係香港人
咁人地sana係日本人 講啲野又無踩到韓國 成件事好冤枉姐

個思維可能係
年號=天皇=裕仁=二戰=民族恥辱

韓國慰安婦T

咁JYP今次柒到仆街

推

pishhh

心痛我紗

韓國以前唔夠大日本打, 而家又無得打返人報仇, 就算再打都未必贏到. 唔講打交, 就算比較文學, 經濟, 科技, 人民質素, 仲有好多都講唔晒, 全部都輸, 輸到泡菜仔自己都醜, 唔眼紅就有鬼, 玻璃心過大陸仔啦

無個三件日本妹都入唔到日本市場啦
泡菜市場細 點學日本仔唔拿出去賣又有錢賺

但無可否非
左支那右日本 上邊仲有班野蠻人
唔用激進民族主義縛住自己人民就會比人吞左去

韓國同支那一樣成日發癲